到底辛普森家族個作者係咪未來人

嘩屌，連d衫褲都一撚樣

後邊個女人

假

simpson條原片呢？

點睇都係有相先有卡通